建議今晚唔好出元朗/入元朗

收工時段元朗站內已經幾十個防暴呃ot 等佢地今晚慢慢企
留番個人做其他任務重好
咁多位手足今晚勿送頭呀